淺水灣入赤柱交通癱瘓

五點幾見到入赤柱方向已塞到仆街
d 人話赤柱嗰邊無車出黎，要行出黃竹坑

仲要見到成堆支那人打尖夾硬逼上車

利申: on99 喺淺水灣企咗個幾鐘至有巴士
d 路咁窄真係唔行

【釀多車串燒】南區貨van私家車相撞 倒車再撞3人傷

南區下午發生交通意外！下午5時許，一輛私家車沿淺水灣道行駛，至赫蘭道附近時與一輛輕型貨車發生相撞。警員到場處理，示意貨車退後時，貨車突然失控，撞向後方2輛私家車及警察電單車，至少3人受傷。

受事件影響，現場交通嚴重擠塞，淺水灣道來回方向近赫蘭道的部份行車線仍然封閉，上址實施單線雙程行車，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時在淺水灣道往赤柱方向的車龍龍尾已到淺水灣道近聚豪居及香島道近壽山村道。

巴打小心俾班貼地既連登仔話你